反擊總論

由於而家事態發展嚴重，警察嘅做法已經超出適當武力水平，示威者繼續硬守立法會並無太大好處。我哋而家要做嘅嘢係重整旗鼓，個會一定唔可以俾佢開，不撤回不退讓。以下將會為各個派別整理及建議適當嘅行動，達致撤回修例

派別一：和理非非
我相信絕對市民都係呢一個派別，係咪和理非非就做唔到嘢？我以好肯定咁講唔係。由於你哋係一群不崇尚武力及衝擊嘅一群，要你哋直接上前線固然並不合適， 本人建議呢一群人可以喺全港各區，以和平同理性嘅方式，對外宣傳修例嘅壞處，e.g. 擺街站、掛banner、派傳單、貼街招等等，我哋要營造到全港各區都要充滿反修例嘅聲音。

而係和理非非派別入邊嘅中學生，我建議你哋必須係自己嘅社交平台發表自己嘅意見，提出修例嘅所有負面影響，令更多師弟師妹了解清楚成件事，學生嘅力量永遠都係最大，而學生亦都係最理性最有獨立思考的一群人，我相信你哋可以做到。

派別二：有心出但唔會做前線嘅人
我絕對明白你哋嘅憂慮係乜嘢，可能你哋擔心自己嘅前途會因某啲行為而受到影響，亦都可能係因為家人嘅擔心。不過無論任何原因，你哋行出嚟已經足夠比掌聲自己。最緊要記住自己點解要出嚟，揸緊信念，千祈唔好俾人動搖，如果覺得危險就要即刻走，之後再用其他方法返回支援。

而我認為你可以做嘅嘢係運送物資，帶物資上前線，係全港各區搜羅啱用嘅物品，就算俾警察查到，都唔可以作出起訴，你要記住支援係好重要，冇你哋源源不絕提供嘅資源，前線係冇可能捱到咁耐。

其次我希望你哋可以係示威環境入邊盡每一分力，任何有機會導致危險嘅嘢都可以處理一下，例如物資站同急救站嘅擺放位置，用圍板擋住急救站等等。

派別三：行動派
我知道你對呢一刻好憤怒，對於香港政府同警察嘅不合理對待無法接受，但係我哋一定要叫所有憤怒化成力量，用有組織有智慧嘅方法，衝破警方防線，以行動你證明比全世界人，面對強權嘅壓迫，你哋仍然毫不猶豫。團結就是力量，用行動去證明我哋嘅不滿。

戰術建議：
喺進行推進時，必須打橫連成一線，用鐵馬組成三角形向前推進，此方法為最有效嘅開路方法，如果有大型車輛例如Van仔貨櫃拖頭當然更好，只要三角鐵馬陣唔散，Keep住不停向前推，速龍一定頂唔住。

喺推進到理想嘅位置之後，前排推進人士就要立即後退，等第二排人士手持擋板盾牌等工具架設係鐵馬陣後面，此時可以用背脊瞓向擋板，稍作休息。

以後方嘅所有人員要跟隨推進人事嘅步伐，係推進停止之時，立即填充所有位置，如果資源許可，可以全部人坐下，開頭上放置盾牌或膠板等東西阻擋。

如何指揮推進
本人極度建議使用鼓來控制前進嘅步伐，事例一：
碰碰碰～反惡法 碰碰碰～反惡法
此舉可以整齊隊形，到亦有效提升士氣，最緊要係要比全世界睇到我哋嘅團結同埋憤怒。

不合作運動：
相信出面嘅post講得更好更加齊全，我就唔多講。
但我哋嘅目的係要make noise ，要show比全世界人，用國際輿論壓力迫使港府讓步。

同所有人講：
修例一日未通過，我哋一日都未輸。
我哋要嘅喺撤回修例，並唔係任何嘅其他方案
香港每日比大陸同化，我相信大家都感受到，點解我地要走出嚟，因為呢度係我哋屋企，我哋唔想比其他人搞亂屋企，破壞我哋一直以來所建立嘅核心價值同埋規則，拒絕同化，團結一心為屋企同咁多位屋企人而戰。

我希望可以喺兩日之內，係全香港各區都見到我哋嘅不滿，每一個人都有責任對外宣布我哋嘅不滿。
無論你係乜嘢派別嘅人都好，認唔認同其他人嘅做法都好，始終我哋都係同一陣線，我哋目標一致。

咁多位屋企人，係時候企出嚟守護我哋嘅家

尋晚留守嘅好多返完屋企叉電前來支援 撐住大家